最新中國武漢肺炎死亡率

1117/（1117+4802）= 19%

超過左sars

點解係咁計法

醫療系統正常地區死亡率同超負荷地區死亡率, 可唔可以分開

總出院數先係準確bas去做比率LO.

confirm只係治療中, 結果只有死同生.

個數咁假, overload其實己經無參考價值. 大把no count.

因為香港未OVERLOAD, 我想知未OVERLOAD

病緊果啲唔知會唔會好返，可能你已經被死亡筆記抄咗牌但係未生效

所以要等最後好番或者死咗先計數先準確

官方公佈都19%

真實數字咪

剔除湖北數目再計應該會準啲

4個數都假既, 計黎做咩

因為咁計 會夠硬 射得出精

btw點計都計唔到架啦， 因為條數本身係假既

支那個數作出黎, 點會準d...

其實係100% 只不過唔知佢幾時死